元朗一戰

睇番天琦嘅片
佢：唔係下下勇武 覺得啱就做 就支持 如果出黎抗爭 有議員一齊係前線 成件事好鼓舞
呢一切 我地都做到 慢慢進步緊
今日嘅夢 想讚下朗屏個邊所有滅彈嘅手足 真係好撚快手
搞撚到啲狗 冇野做到 拋磚又唔夠距 佢地冇藉口開槍
但想講嘅係 大家唔好叫前線嘅走 佢地唔走 係因為最後嘅唔走 你叫極 自己灰心 最後冇撚用 唔成事 叫咗後面走 叫前線慢慢退防線就夠 當然 希望做到有一日真係衝狗 唔洗下下都聽到：留力 等聽日 每次都係退 但唔緊要 前線嘅唔好灰 香港人慢慢進步緊

同埋想講一樣好重要嘅野
今晚係朗屏個個位 後面死都唔撚退 最尾啲狗相隔兩、三個身位 有人拋磚 啲狗本身12 12緊 一拋磚 即衝 我望撚住個前線比拉咗入去 比人圍 最後唔知點 而走緊嘅人 仲係到12 12 冇望後面 同啲狗已經係2、3個身位 但都唔知 慢慢行
提醒大家嘅係 下次一班frd出黎嘅 最好2、3個人一組 唔好人鏈咁樣阻大家 同埋拋野嘅 要睇時機 唔好啲狗行緊拋 因為最後係前線幫你咩飛。

光復香港，時代革命
香港人，加油

推

撚狗最高境界係我玩夠就走
你想復焯等下次囉
最好每次短時間狠狠地食
食飽即走